一張圖講晒intel同amd既分別

Facebook見到

屌

推土機

i7果張有D唔啱喎
X底板果幾粒唔係i7咩?

等Ryzen出左呢張圖又要改改佢

amd試緊嘢姐，你想像下咁多隻一齊進化分分鐘秒爆intel

前提係進化到

amd 進化到就會變返4隻

Ryzen最高階同i7-6900K一樣係8隻大怪獸喎

咁i3同i5 係咪姐係冇咩分別

in Ryzen we trust

4隻4對手應該好抽過2隻4對手既

Pentium 勁過AMD?

Pentium 基本上係半粒I5
單核性能無可比疑

AMD Ryzen 咩料真係要出咗先知

單核囉

唔係話AMD好，但你地會唔會過份吹奏intel?

係咪將粒i5傳俾人就會變i7

等AMD Ryzen出左,可能又會有人問會唔會過份吹奏Ryzen

夠啦。。

唔係我整